廣傳 緊急（2135突發)彌敦道永星里交界有個女仔比人捉咗上車

廣傳

緊急（2135突發）彌敦道永星里交界有個女仔比人捉咗上車，女仔大叫及掙扎，司機及另一人在後座將佢掩囗和制服，急速駛走。
車牌SB8884 轉自tg

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

推

另一個post唔見左

有個400幾正評講永星里嘅po冇咗

有冇人知點解冇咗

事主上左黎澄清話只係同屋企人鬧交 自貼埋
唔好再推

另外有個400幾正評講同一單嘢嘅po冇咗